有冇人都係好憎同班所謂咩親戚食飯？

由細到大同呢班親戚講野既次數都好少
每次問既都係今年幾歲 讀緊咩科 諗住第時做咩
今次問完答完 下次見面又係問返同一樣既問題
同d什麼表哥表姐更加從來都唔會傾計
因為我同我家姐係最細既
同我年齡最接近既表哥都大我8年
最大既表姐甚至大我2x年
更加冇可能傾到計
每次有d咩鳩節日咩鳩生日都要被逼上去出席食飯
話唔去老豆又黑晒口面咁
班親戚仲要講黎講去既話題都係佢地d仔女點叻點勁 搵幾錢一個月
仲要成班都係親中既仆街
係到吹奏大陸狗 真係聽到火都黎
又唔可以屌佢地
每次去食飯真係慘撚過落地獄

反而我同表哥表姐既關係幾好

就算只係一年見一次都唔想去

覺

一樣，去都又無嘢講，仲要成班親中乃共，攪到好似異類咁唔去老母又黑晒面

反正唔洗俾錢

去到係冇嘢講。如果我唔去 班親戚又會俾說話阿爸阿媽聽 好撚煩

憎
所有親戚都奶共
佢地子女就正正常常

有少少啦
但親戚一場，過時過節一定要返去食飯